[法律JJ] 強制檢測玩軟禁，有咩法律依據？

冇搜查令唔開門扮唔係屋企得唔得？

法律依據？依家仲有法律咩？

有冇得用false imprisonments 告佢

2021啦....

OMDB.gif

599J章